Admin幫手del post

Ok

Well received.